話你知1月1遊行人數有幾重要

我知今次實又有人話咩人數唔係重點 冇得同200萬人嗰次比

政府每次都冷處理遊行人數 無論係100萬人定係200萬人 因為佢地無言以對呀

我想講 人數多真係好重要

勇武同和理非手足見倒人數多係會好鼓舞倒士氣

藍絲藍店見倒人數多會怕繼續被杯葛 怕黃色經濟圈繼續壯大

外國見倒我們人數多證明我哋係好有決心繼續打呢場仗 會更加幫我地手

今次遊行人數既多少 會展示我地繼續抗爭既決心

同時亦會係一個預示 究竟我地仲可以打多幾耐

為左香港 為左手足 麻煩大家出倒就出

五大訴求 缺一不可

Push

1月1

推，必出

---------
香港獨立 唯一出路

維園見

推

1月1 維園見

你唔出黎行 政府就會話你哋已經接受左政府撤回送中

但我地係要五大訴求呀 缺一不可呀

維園出發

除左喺度推post，重要每日share一次去fb ig tg whatsapp
重可以inbox 泛民/ Kol/ youtuber/ 黃區議員/ 明星 (eg tommy/ hocc...)叫佢地幫手share

1月1日見

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

一月一
維園見